{"pollstations": [{"mail_voting": false, "district": "le\u017cajski", "name": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 1 im. Miko\u0142aja Kopernika", "sejm_region": 23, "estimated_voters_count": 1576, "members": [{"function": "Przewodnicz\u0105cy", "name1": "Kazimiera", "name2": "", "sign": false, "surname": "Majewicz"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Anna", "name2": "Maria", "sign": false, "surname": "M\u0142ynarska"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Tomasz", "name2": "Waldemar", "sign": false, "surname": "Niedziocha"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Jan", "name2": "", "sign": false, "surname": "Terech"}, {"function": "Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "name1": "Jan", "name2": "W\u0142adys\u0142aw", "sign": false, "surname": "Pluszkiewicz"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "El\u017cbieta", "name2": "Barbara", "sign": false, "surname": "Trojan"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Janusz", "name2": "", "sign": false, "surname": "Berestka"}], "pollstation_description": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 1 im. Miko\u0142aja Kopernika w gminie m. Le\u017cajsk (180801)", "residents_count": 1927, "pollstation_headquaters": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 1 im. Miko\u0142aja Kopernika, ul. Grunwaldzka 1, 37-300 Le\u017cajsk", "pollstation_type": "COMM", "voivodeship": "podkarpackie", "pollstation_number": 1, "senate_region": 54, "voting_mandates_count": 0, "community_code": "180801", "community": "m. Le\u017cajsk", "voting_packs_sent_count": 0, "expected_ballots_count": 1339}, {"mail_voting": false, "district": "le\u017cajski", "name": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 1 im. Miko\u0142aja Kopernika", "sejm_region": 23, "estimated_voters_count": 1588, "members": [{"function": "Przewodnicz\u0105cy", "name1": "Paulina", "name2": "Zuzanna", "sign": false, "surname": "Sander"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Anna", "name2": "Katarzyna", "sign": false, "surname": "Bazylewicz"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Daniel", "name2": "Jacek", "sign": false, "surname": "Bajan"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Tomasz", "name2": "Andrzej", "sign": false, "surname": "Bastrzyk"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Barbara", "name2": "Anna", "sign": false, "surname": "Czerwonka"}, {"function": "Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "name1": "Marta", "name2": "Maria", "sign": false, "surname": "Ziobrowska"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Lucyna", "name2": "Beata", "sign": false, "surname": "Mazur"}], "pollstation_description": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 1 im. Miko\u0142aja Kopernika w gminie m. Le\u017cajsk (180801)", "residents_count": 1946, "pollstation_headquaters": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 1 im. Miko\u0142aja Kopernika, ul. Grunwaldzka 1, 37-300 Le\u017cajsk", "pollstation_type": "COMM", "voivodeship": "podkarpackie", "pollstation_number": 2, "senate_region": 54, "voting_mandates_count": 0, "community_code": "180801", "community": "m. Le\u017cajsk", "voting_packs_sent_count": 0, "expected_ballots_count": 1349}, {"mail_voting": false, "district": "le\u017cajski", "name": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 2 im W\u0142adys\u0142awa Broniewskiego", "sejm_region": 23, "estimated_voters_count": 1527, "members": [{"function": "Przewodnicz\u0105cy", "name1": "Miron", "name2": "Bernard", "sign": false, "surname": "Ledwo\u017cyw"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Marek", "name2": "", "sign": false, "surname": "Gielara"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Jan", "name2": "Szczepan", "sign": false, "surname": "R\u0119bacz"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Grzegorz", "name2": "Micha\u0142", "sign": false, "surname": "Zwolak"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Leszek", "name2": "Jan", "sign": false, "surname": "So\u0142ek"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Stanis\u0142awa", "name2": "", "sign": false, "surname": "Kwiatosz"}, {"function": "Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "name1": "Dariusz", "name2": "", "sign": false, "surname": "Bauer"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Katarzyna", "name2": "", "sign": false, "surname": "Buszta"}], "pollstation_description": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 2 im W\u0142adys\u0142awa Broniewskiego w gminie m. Le\u017cajsk (180801)", "residents_count": 1839, "pollstation_headquaters": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 2 im W\u0142adys\u0142awa Broniewskiego, ul. Mickiewicza 51, 37-300 Le\u017cajsk", "pollstation_type": "COMM", "voivodeship": "podkarpackie", "pollstation_number": 3, "senate_region": 54, "voting_mandates_count": 0, "community_code": "180801", "community": "m. Le\u017cajsk", "voting_packs_sent_count": 0, "expected_ballots_count": 1297}, {"mail_voting": false, "district": "le\u017cajski", "name": "Miejskie Centrum Kultury", "sejm_region": 23, "estimated_voters_count": 1486, "members": [{"function": "Przewodnicz\u0105cy", "name1": "Teresa", "name2": "Sabina", "sign": false, "surname": "Mazur Bojanowska"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Lidia", "name2": "Anna", "sign": false, "surname": "Lory\u015b"}, {"function": "Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "name1": "Gra\u017cyna", "name2": "Katarzyna", "sign": false, "surname": "Niemczyk"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Zofia", "name2": "", "sign": false, "surname": "Policzkiewicz"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Mateusz", "name2": "Marek", "sign": false, "surname": "Irzykowski"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Aleksandra", "name2": "Agnieszka", "sign": false, "surname": "Kotu\u0142a"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Mateusz", "name2": "Piotr", "sign": false, "surname": "Malinowski"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Dariusz", "name2": "", "sign": false, "surname": "Tarajko"}], "pollstation_description": "Miejskie Centrum Kultury w gminie m. Le\u017cajsk (180801)", "residents_count": 1746, "pollstation_headquaters": "Miejskie Centrum Kultury, ul. Mickiewicza 61, 37-300 Le\u017cajsk", "pollstation_type": "COMM", "voivodeship": "podkarpackie", "pollstation_number": 4, "senate_region": 54, "voting_mandates_count": 0, "community_code": "180801", "community": "m. Le\u017cajsk", "voting_packs_sent_count": 0, "expected_ballots_count": 1263}, {"mail_voting": false, "district": "le\u017cajski", "name": "Gimnazjum Miejskie im. W\u0142adys\u0142awa Jagie\u0142\u0142y", "sejm_region": 23, "estimated_voters_count": 1441, "members": [{"function": "Przewodnicz\u0105cy", "name1": "Przemys\u0142aw", "name2": "", "sign": false, "surname": "Jodkowski"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Jan", "name2": "Adam", "sign": false, "surname": "Halwa"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Wioletta", "name2": "", "sign": false, "surname": "Serafin"}, {"function": "Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "name1": "Helena ", "name2": "Maria", "sign": false, "surname": "Maczuga"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Ma\u0142gorzata", "name2": "Teresa", "sign": false, "surname": "Garbacka"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Alina", "name2": "Dorota", "sign": false, "surname": "Niemczyk"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Agnieszka", "name2": "Anna", "sign": false, "surname": "Bzdo\u0144"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Arkadiusz", "name2": "", "sign": false, "surname": "Kowal"}], "pollstation_description": "Gimnazjum Miejskie im. W\u0142adys\u0142awa Jagie\u0142\u0142y w gminie m. Le\u017cajsk (180801)", "residents_count": 1732, "pollstation_headquaters": "Gimnazjum Miejskie im. W\u0142adys\u0142awa Jagie\u0142\u0142y, ul. Sk\u0142odowskiej 8, 37-300 Le\u017cajsk", "pollstation_type": "COMM", "voivodeship": "podkarpackie", "pollstation_number": 5, "senate_region": 54, "voting_mandates_count": 0, "community_code": "180801", "community": "m. Le\u017cajsk", "voting_packs_sent_count": 0, "expected_ballots_count": 1224}, {"mail_voting": true, "district": "le\u017cajski", "name": "Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Technicznych im. Tadeusza Ko\u015bciuszki", "sejm_region": 23, "estimated_voters_count": 1664, "members": [{"function": "Przewodnicz\u0105cy", "name1": "Jan", "name2": "Stanis\u0142aw", "sign": false, "surname": "Dzia\u0142o"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Karol", "name2": "", "sign": false, "surname": "Rogowski"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Magdalena", "name2": "Barbara", "sign": false, "surname": "Michalska"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Beata", "name2": "Joanna", "sign": false, "surname": "Mynart-Dziwota"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Jolanta", "name2": "", "sign": false, "surname": "Korasadowicz"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Bogus\u0142aw", "name2": "", "sign": false, "surname": "Majcher"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Magdalena", "name2": "Maria", "sign": false, "surname": "Ko\u0142odziej"}, {"function": "Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "name1": "Maksymilian", "name2": "", "sign": false, "surname": "Grylowski"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Alina", "name2": "", "sign": false, "surname": "Hasiak"}], "pollstation_description": "Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Technicznych im. Tadeusza Ko\u015bciuszki w gminie m. Le\u017cajsk (180801)", "residents_count": 2006, "pollstation_headquaters": "Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Technicznych im. Tadeusza Ko\u015bciuszki, ul. Mickiewicza 67, 37-300 Le\u017cajsk", "pollstation_type": "COMM", "voivodeship": "podkarpackie", "pollstation_number": 6, "senate_region": 54, "voting_mandates_count": 0, "community_code": "180801", "community": "m. Le\u017cajsk", "voting_packs_sent_count": 0, "expected_ballots_count": 1414}, {"mail_voting": true, "district": "le\u017cajski", "name": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 3 im. Stefana Wyszy\u0144skiego", "sejm_region": 23, "estimated_voters_count": 1647, "members": [{"function": "Przewodnicz\u0105cy", "name1": "Magdalena", "name2": "Maria", "sign": false, "surname": "Wi\u0119c\u0142aw"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Katarzyna", "name2": "", "sign": false, "surname": "Prokop-Rogo\u0144"}, {"function": "Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "name1": "Ma\u0142gorzata", "name2": "Aneta", "sign": false, "surname": "Mazur"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Ma\u0142gorzata", "name2": "", "sign": false, "surname": "Stachura"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Arkadiusz", "name2": "Stanis\u0142aw", "sign": false, "surname": "Smycz"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Anna", "name2": "\u0141ucja", "sign": false, "surname": "Szczap"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Renata", "name2": "", "sign": false, "surname": "R\u00f3\u017cak"}], "pollstation_description": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 3 im. Stefana Wyszy\u0144skiego w gminie m. Le\u017cajsk (180801)", "residents_count": 1940, "pollstation_headquaters": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 3 im. Stefana Wyszy\u0144skiego, ul. 11-Listopada 8, 37-300 Le\u017cajsk", "pollstation_type": "COMM", "voivodeship": "podkarpackie", "pollstation_number": 7, "senate_region": 54, "voting_mandates_count": 0, "community_code": "180801", "community": "m. Le\u017cajsk", "voting_packs_sent_count": 0, "expected_ballots_count": 1399}, {"mail_voting": true, "district": "le\u017cajski", "name": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 3 im. Stefana Wyszy\u0144skiego", "sejm_region": 23, "estimated_voters_count": 905, "members": [{"function": "Przewodnicz\u0105cy", "name1": "Beata", "name2": "", "sign": false, "surname": "Jodkowska"}, {"function": "Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "name1": "Ewa", "name2": "Renata", "sign": false, "surname": "Sroka"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Natalia", "name2": "El\u017cbieta", "sign": false, "surname": "Krawiec"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Kamil", "name2": "\u0141ukasz", "sign": false, "surname": "Zygmunt"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Beata", "name2": "Teresa", "sign": false, "surname": "Kaszycka"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Zofia", "name2": "", "sign": false, "surname": "Kochan"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Tomasz", "name2": "Wojciech", "sign": false, "surname": "D\u0142ugo\u0144"}], "pollstation_description": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 3 im. Stefana Wyszy\u0144skiego w gminie m. Le\u017cajsk (180801)", "residents_count": 1062, "pollstation_headquaters": "Szko\u0142a Podstawowa Nr 3 im. Stefana Wyszy\u0144skiego, ul. 11-go Listopada 8, 37-300 Le\u017cajsk", "pollstation_type": "COMM", "voivodeship": "podkarpackie", "pollstation_number": 8, "senate_region": 54, "voting_mandates_count": 0, "community_code": "180801", "community": "m. Le\u017cajsk", "voting_packs_sent_count": 0, "expected_ballots_count": 769}, {"mail_voting": false, "district": "le\u017cajski", "name": "Szpital Powiatowy w Le\u017cajsku", "sejm_region": 23, "estimated_voters_count": 300, "members": [{"function": "Przewodnicz\u0105cy", "name1": "Marian", "name2": "Tadeusz", "sign": false, "surname": "Duda"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Anna", "name2": "Jadwiga", "sign": false, "surname": "Leja"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Krzysztof", "name2": "Grzegorz", "sign": false, "surname": "Urbanik"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Justyna", "name2": "Katarzyna", "sign": false, "surname": "Bzdo\u0144"}, {"function": "Zast\u0119pca Przewodnicz\u0105cego", "name1": "Rados\u0142aw", "name2": "Krzysztof", "sign": false, "surname": "Dziwota"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Bart\u0142omiej", "name2": "Dominik", "sign": false, "surname": "Dziuba"}, {"function": "Cz\u0142onek", "name1": "Honorata", "name2": "Ewa", "sign": false, "surname": "Kochan"}], "pollstation_description": "Szpital Powiatowy w Le\u017cajsku w gminie m. Le\u017cajsk (180801)", "residents_count": 0, "pollstation_headquaters": "Szpital Powiatowy w Le\u017cajsku, Le\u015bna 22, 37-300 Le\u017cajsk", "pollstation_type": "HOSP", "voivodeship": "podkarpackie", "pollstation_number": 9, "senate_region": 54, "voting_mandates_count": 0, "community_code": "180801", "community": "m. Le\u017cajsk", "voting_packs_sent_count": 0, "expected_ballots_count": 300}], "senate_regions": {"54": {"candidates": [{"id": 1, "surname": "B\u0141\u0104DEK", "election_committee": "KWW Razem z Lidi\u0105 B\u0142\u0105dek", "not_active": false, "names": "Lidia"}, {"id": 2, "surname": "KARDASI\u0143SKA", "election_committee": "KWW \u201eKukiz'15\u201d", "not_active": false, "names": "Marzena"}, {"id": 3, "surname": "SAGATOWSKA", "election_committee": "KW Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "not_active": false, "names": "Janina Zofia"}], "election_region": "Okr\u0119gowa Komisja Wyborcza w Rzeszowie", "region_commision": 21}}, "date": {"time_from": "07:00", "main_date": "2015-10-25", "time_to": "21:00"}, "creation_date": "2015-10-15 08:49:02", "sejm_regions": {"23": {"lists": [{"sejm_list_number": 1, "name": "Komitet Wyborczy Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "candidates": [{"id": 1, "surname": "HRYNKIEWICZ", "not_active": false, "names": "J\u00f3zefa"}, {"id": 2, "surname": "BUCZAK", "not_active": false, "names": "Wojciech"}, {"id": 3, "surname": "B\u0141\u0104DEK", "not_active": false, "names": "Antoni"}, {"id": 4, "surname": "MOSKAL", "not_active": false, "names": "Kazimierz Marian"}, {"id": 5, "surname": "CHMIELOWIEC", "not_active": false, "names": "Zbigniew Micha\u0142"}, {"id": 6, "surname": "SZLACHTA", "not_active": false, "names": "Andrzej"}, {"id": 7, "surname": "GO\u0141OJUCH", "not_active": false, "names": "Kazimierz Edward"}, {"id": 8, "surname": "WARZECHA", "not_active": false, "names": "Jan Marek"}, {"id": 9, "surname": "TYMU\u0141A", "not_active": false, "names": "Zbigniew"}, {"id": 10, "surname": "WR\u00d3BLEWSKA", "not_active": false, "names": "Krystyna Ma\u0142gorzata"}, {"id": 11, "surname": "SZYDE\u0141KO", "not_active": false, "names": "Halina Maria"}, {"id": 12, "surname": "MIAZGA", "not_active": false, "names": "Mieczys\u0142aw"}, {"id": 13, "surname": "G\u0141AZ", "not_active": false, "names": "Andrzej"}, {"id": 14, "surname": "BEDNARZ", "not_active": false, "names": "Jerzy"}, {"id": 15, "surname": "LASOTA", "not_active": false, "names": "Ernest Andrzej "}, {"id": 16, "surname": "KANTOR-KILIAN", "not_active": false, "names": "Anna Magdalena"}, {"id": 17, "surname": "KALINKA", "not_active": false, "names": "Kamil"}, {"id": 18, "surname": "FRYSZTAK", "not_active": false, "names": "Bernadeta Dorota"}, {"id": 19, "surname": "HARA-PA\u0141KOWSKA", "not_active": false, "names": "Monika"}, {"id": 20, "surname": "PAUL", "not_active": false, "names": "Jerzy Stanis\u0142aw"}, {"id": 21, "surname": "KANTOR", "not_active": false, "names": "Ewa Maria"}, {"id": 22, "surname": "NAPIERACZ", "not_active": false, "names": "Maria"}, {"id": 23, "surname": "JAMROZY", "not_active": false, "names": "Dorota Bo\u017cena"}, {"id": 24, "surname": "W\u00d3JTOWICZ", "not_active": false, "names": "Tomasz Stanis\u0142aw"}, {"id": 25, "surname": "\u017bO\u0141OPA", "not_active": false, "names": "Celina Maria"}, {"id": 26, "surname": "NOWAK", "not_active": false, "names": "Ma\u0142gorzata"}, {"id": 27, "surname": "RADOMSKA", "not_active": false, "names": "Marta Stanis\u0142awa"}, {"id": 28, "surname": "RYCHLAK", "not_active": false, "names": "Sylwia"}, {"id": 29, "surname": "BEDNARZ", "not_active": false, "names": "Robert Jan"}, {"id": 30, "surname": "WEBER", "not_active": false, "names": "Rafa\u0142"}], "not_active": false, "name_abrv": "KW Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107"}, {"sejm_list_number": 2, "name": "Komitet Wyborczy Platforma Obywatelska RP", "candidates": [{"id": 1, "surname": "SKOWRO\u0143SKA", "not_active": false, "names": "Krystyna"}, {"id": 2, "surname": "GAWLIK", "not_active": false, "names": "Zdzis\u0142aw"}, {"id": 3, "surname": "KA\u0179MIERCZAK", "not_active": false, "names": "Jolanta Barbara"}, {"id": 4, "surname": "BUTRYN", "not_active": false, "names": "Renata Celina"}, {"id": 5, "surname": "PLUTA", "not_active": false, "names": "Miros\u0142aw Stanis\u0142aw"}, {"id": 6, "surname": "\u015aLIWA", "not_active": false, "names": "Jaros\u0142aw"}, {"id": 7, "surname": "POR\u0118BA", "not_active": false, "names": "Marek Zbigniew"}, {"id": 8, "surname": "ORDYCZY\u0143SKI", "not_active": false, "names": "Marek Stefan"}, {"id": 9, "surname": "ST\u0118PIE\u0143", "not_active": false, "names": "Danuta Waleria"}, {"id": 10, "surname": "KO\u0141EK", "not_active": false, "names": "Iwona"}, {"id": 11, "surname": "ULIJASZ", "not_active": false, "names": "Bogus\u0142aw Andrzej"}, {"id": 12, "surname": "P\u0141ODZIE\u0143", "not_active": false, "names": "Janusz"}, {"id": 13, "surname": "PAWE\u0141KO", "not_active": false, "names": "Miros\u0142aw Grzegorz"}, {"id": 14, "surname": "DZIUBA", "not_active": false, "names": "Barbara Teresa"}, {"id": 15, "surname": "WALAWENDER", "not_active": false, "names": "Robert Pawe\u0142"}, {"id": 16, "surname": "TYCHANOWICZ", "not_active": false, "names": "Grzegorz"}, {"id": 17, "surname": "GDULA", "not_active": false, "names": "Krystyna"}, {"id": 18, "surname": "BIELECKA", "not_active": false, "names": "Jadwiga Irena"}, {"id": 19, "surname": "B\u0104K-WO\u0141OSZYN", "not_active": false, "names": "Magdalena"}, {"id": 20, "surname": "HOMICKI", "not_active": false, "names": "Robert Andrzej"}, {"id": 21, "surname": "POTA\u0143SKI", "not_active": false, "names": "Bogus\u0142aw J\u00f3zef"}, {"id": 22, "surname": "\u017bMUDA", "not_active": false, "names": "Dariusz"}, {"id": 23, "surname": "\u017bY\u0141KA", "not_active": false, "names": "Leszek Marek"}, {"id": 24, "surname": "K\u0118DZIORA", "not_active": false, "names": "Kamila Renata"}, {"id": 25, "surname": "GAWRY\u015a", "not_active": false, "names": "Ewa Patrycja"}, {"id": 26, "surname": "GA\u0141DA", "not_active": false, "names": "Marta Maria"}, {"id": 27, "surname": "DO\u0141OWACKI", "not_active": false, "names": "Henryk Jan"}, {"id": 28, "surname": "KOSIBA", "not_active": false, "names": "Miros\u0142aw Stanis\u0142aw"}, {"id": 29, "surname": "O\u017b\u00d3G", "not_active": false, "names": "Krzysztof"}, {"id": 30, "surname": "KUBAS-HUL", "not_active": false, "names": "Teresa Krystyna"}], "not_active": false, "name_abrv": "KW Platforma Obywatelska RP"}, {"sejm_list_number": 3, "name": "Komitet Wyborczy Partia Razem", "candidates": [{"id": 1, "surname": "IRZYK", "not_active": false, "names": "Martin Marian"}, {"id": 2, "surname": "STA\u0143CZUK", "not_active": false, "names": "Kinga Barbara"}, {"id": 3, "surname": "PRENETA", "not_active": false, "names": "Pawe\u0142 Krzysztof"}, {"id": 4, "surname": "CIESZKOWSKA", "not_active": false, "names": "Eliza Maria"}, {"id": 5, "surname": "ULMAN", "not_active": false, "names": "Adam Edward"}, {"id": 6, "surname": "SAMOLI\u0143SKA", "not_active": false, "names": "Katarzyna"}, {"id": 7, "surname": "MARCHEWKA", "not_active": false, "names": "Korneliusz Krzysztof"}, {"id": 8, "surname": "CHORO\u015a-DZIARMAGOWSKA", "not_active": false, "names": "Anna Ma\u0142gorzata"}, {"id": 9, "surname": "GOCHNIO", "not_active": false, "names": "Arkadiusz"}, {"id": 10, "surname": "GAW\u0141OWSKA", "not_active": false, "names": "Lucyna Maria"}, {"id": 11, "surname": "WI\u015aNIOWSKI", "not_active": false, "names": "Krzysztof Lech"}, {"id": 12, "surname": "ADAMCZYK", "not_active": false, "names": "Anna Bogumi\u0142a"}, {"id": 13, "surname": "MA\u0141ECKI", "not_active": false, "names": "S\u0142awomir Wojciech"}, {"id": 14, "surname": "W\u00d3JCIK", "not_active": false, "names": "Justyna"}, {"id": 15, "surname": "KO\u0141PAK", "not_active": false, "names": "Leonard S\u0142awomir"}, {"id": 16, "surname": "GROMADA", "not_active": false, "names": "Ewa Irena"}], "not_active": false, "name_abrv": "KW Razem"}, {"sejm_list_number": 4, "name": "Komitet Wyborczy KORWiN", "candidates": [{"id": 1, "surname": "MA\u0141EK", "not_active": false, "names": "Damian Maciej"}, {"id": 2, "surname": "MROZOWICZ", "not_active": false, "names": "Rados\u0142aw Marian"}, {"id": 3, "surname": "BURAK", "not_active": false, "names": "Artur Stanis\u0142aw"}, {"id": 4, "surname": "ZIOBRO", "not_active": false, "names": "Maciej"}, {"id": 5, "surname": "SALWA", "not_active": false, "names": "Ma\u0142gorzata Kazimiera"}, {"id": 6, "surname": "PAWLIK", "not_active": false, "names": "Grzegorz"}, {"id": 7, "surname": "ZAR\u0118BSKI", "not_active": false, "names": "Waldemar"}, {"id": 8, "surname": "KWIEK", "not_active": false, "names": "Kasper"}, {"id": 9, "surname": "NIEKOWAL", "not_active": false, "names": "Krzysztof Stanis\u0142aw"}, {"id": 10, "surname": "HOLDENMAJER", "not_active": false, "names": "Piotr Pawe\u0142"}, {"id": 11, "surname": "FORY\u015a", "not_active": false, "names": "Jakub Piotr"}, {"id": 12, "surname": "MICHNO", "not_active": false, "names": "Anna Ewelina"}, {"id": 13, "surname": "WA\u0141\u0118GA", "not_active": false, "names": "Jan Kazimierz"}, {"id": 14, "surname": "KRUPA", "not_active": false, "names": "Ewelina"}, {"id": 15, "surname": "DWORAK", "not_active": false, "names": "Arkadiusz Micha\u0142"}, {"id": 16, "surname": "TARKA", "not_active": false, "names": "Miros\u0142aw Pawe\u0142"}, {"id": 17, "surname": "NOSEK", "not_active": false, "names": "Izabella Agnieszka"}, {"id": 18, "surname": "\u015aWIE\u017bAWSKA-KOGUC", "not_active": false, "names": "Klaudia Karolina"}, {"id": 19, "surname": "KANIA", "not_active": false, "names": "Bart\u0142omiej"}, {"id": 20, "surname": "P\u00d3\u0141CH\u0141OPEK", "not_active": false, "names": "Sylwia Justyna"}, {"id": 21, "surname": "PASIERB", "not_active": false, "names": "Izabela Magdalena"}, {"id": 22, "surname": "PARUCH", "not_active": false, "names": "Urszula Ewelina"}, {"id": 23, "surname": "MO\u0141DOCH", "not_active": false, "names": "Maciej Krystian"}, {"id": 24, "surname": "R\u017bANY", "not_active": false, "names": "Pawe\u0142 Dominik"}, {"id": 25, "surname": "MO\u0141DOCH", "not_active": false, "names": "Ma\u0142gorzata"}, {"id": 26, "surname": "PIEKARZ", "not_active": false, "names": "Karina Magdalena"}, {"id": 27, "surname": "KOGUC", "not_active": false, "names": "Mateusz"}, {"id": 28, "surname": "PRENDECKI", "not_active": false, "names": "Krzysztof"}], "not_active": false, "name_abrv": "KW KORWiN"}, {"sejm_list_number": 5, "name": "Komitet Wyborczy Polskie Stronnictwo Ludowe", "candidates": [{"id": 1, "surname": "BURY", "not_active": false, "names": "Jan"}, {"id": 2, "surname": "SZL\u0118ZAK", "not_active": false, "names": "Andrzej Kazimierz"}, {"id": 3, "surname": "DZIADZIO", "not_active": false, "names": "Dariusz Cezar"}, {"id": 4, "surname": "TARAPATA", "not_active": false, "names": "Jan W\u0142adys\u0142aw"}, {"id": 5, "surname": "RYGIEL", "not_active": false, "names": "Wies\u0142aw Andrzej"}, {"id": 6, "surname": "LADA", "not_active": false, "names": "Wies\u0142aw Andrzej"}, {"id": 7, "surname": "SERAFIN", "not_active": false, "names": "Danuta"}, {"id": 8, "surname": "TRACIAK", "not_active": false, "names": "Barbara"}, {"id": 9, "surname": "BOROWIEC", "not_active": false, "names": "B\u0142a\u017cej Stefan"}, {"id": 10, "surname": "LAMPART", "not_active": false, "names": "Dawid Dominik"}, {"id": 11, "surname": "OPALI\u0143SKI", "not_active": false, "names": "Marek"}, {"id": 12, "surname": "BATOR", "not_active": false, "names": "Jerzy Stanis\u0142aw"}, {"id": 13, "surname": "LESIAK", "not_active": false, "names": "Teresa Stefania"}, {"id": 14, "surname": "KARPI\u0143SKA", "not_active": false, "names": "Magdalena Agnieszka"}, {"id": 15, "surname": "DEPTU\u0141A", "not_active": false, "names": "Micha\u0142"}, {"id": 16, "surname": "LIS", "not_active": false, "names": "Iwona W\u0142adys\u0142awa"}, {"id": 17, "surname": "MAGO\u0143", "not_active": false, "names": "Jan"}, {"id": 18, "surname": "W\u00d3JCIK", "not_active": false, "names": "Daniel Grzegorz"}, {"id": 19, "surname": "WIECH", "not_active": false, "names": "Dorota"}, {"id": 20, "surname": "ZIAJA", "not_active": false, "names": "Aleksander"}, {"id": 21, "surname": "GUMI\u0143SKA", "not_active": false, "names": "Celina Anna"}, {"id": 22, "surname": "BANEK", "not_active": false, "names": "Alina"}, {"id": 23, "surname": "POPIEL", "not_active": false, "names": "Sylwester Miko\u0142aj"}, {"id": 24, "surname": "WRZOSEK", "not_active": false, "names": "Magdalena"}, {"id": 25, "surname": "BIA\u0141ORUCKI", "not_active": false, "names": "Rafa\u0142 Sebastian"}, {"id": 26, "surname": "RAMS", "not_active": false, "names": "Waldemar Ireneusz"}, {"id": 27, "surname": "SNUZIK", "not_active": false, "names": "Agnieszka"}, {"id": 28, "surname": "KRASKA", "not_active": false, "names": "Anna"}, {"id": 29, "surname": "SKULSKI", "not_active": false, "names": "Tomasz Stanis\u0142aw"}, {"id": 30, "surname": "KOT", "not_active": false, "names": "Marek Jan"}], "not_active": false, "name_abrv": "Komitet Wyborczy PSL"}, {"sejm_list_number": 6, "name": "Koalicyjny Komitet Wyborczy Zjednoczona Lewica SLD+TR+PPS+UP+Zieloni", "candidates": [{"id": 1, "surname": "KAMI\u0143SKI", "not_active": false, "names": "Tomasz Artur "}, {"id": 2, "surname": "BU\u017b", "not_active": false, "names": "Wies\u0142aw"}, {"id": 3, "surname": "KANIA", "not_active": false, "names": "Piotr Jan"}, {"id": 4, "surname": "BRYK", "not_active": false, "names": "Antoni"}, {"id": 5, "surname": "KOWALSKA", "not_active": false, "names": "Anna Helena"}, {"id": 6, "surname": "SIUDY", "not_active": false, "names": "Amanda Anna"}, {"id": 7, "surname": "GROCH", "not_active": false, "names": "Bart\u0142omiej Tomasz"}, {"id": 8, "surname": "ZYCH", "not_active": false, "names": "Ala"}, {"id": 9, "surname": "M\u0118DREK", "not_active": false, "names": "Monika Danuta"}, {"id": 10, "surname": "WODZI\u0143SKI", "not_active": false, "names": "Tomasz Jan"}, {"id": 11, "surname": "HERBA", "not_active": false, "names": "Krystian Tomasz"}, {"id": 12, "surname": "M\u0141ODAWSKI", "not_active": false, "names": "Zbigniew Marek"}, {"id": 13, "surname": "ZAWADA", "not_active": false, "names": "Iwona Beata"}, {"id": 14, "surname": "BANA\u015a", "not_active": false, "names": "Adam Bart\u0142omiej"}, {"id": 15, "surname": "SOBALA-CH\u0141OPEK", "not_active": false, "names": "Wies\u0142awa Barbara"}, {"id": 16, "surname": "ROMANIAK", "not_active": false, "names": "Sylwia Patrycja"}, {"id": 17, "surname": "KOCHMAN", "not_active": false, "names": "Bogumi\u0142"}, {"id": 18, "surname": "FILIPEK", "not_active": false, "names": "Jerzy"}, {"id": 19, "surname": "SEKUNDA", "not_active": false, "names": "Maciej Gerard"}, {"id": 20, "surname": "KACA\u0141A", "not_active": false, "names": "Natalia Ludmi\u0142a"}, {"id": 21, "surname": "OCZO\u015a", "not_active": false, "names": "Robert"}, {"id": 22, "surname": "PALUCH", "not_active": false, "names": "Katarzyna"}, {"id": 23, "surname": "MACIUK", "not_active": false, "names": "Marta Ma\u0142gorzata"}, {"id": 24, "surname": "CHMIEL", "not_active": false, "names": "Tadeusz Janusz"}, {"id": 25, "surname": "BU\u0141AWA", "not_active": false, "names": "Bronis\u0142awa"}, {"id": 26, "surname": "POLAK", "not_active": false, "names": "Krzysztof"}, {"id": 27, "surname": "PRZYBO\u015a", "not_active": false, "names": "J\u00f3zef"}, {"id": 28, "surname": "TOMCZYK", "not_active": false, "names": "Marian Czes\u0142aw"}, {"id": 29, "surname": "DOMINIK", "not_active": false, "names": "Dorota Anna"}, {"id": 30, "surname": "TUDEREK", "not_active": false, "names": "Grzegorz Konstanty"}], "not_active": false, "name_abrv": "KKW Zjednoczona Lewica SLD+TR+PPS+UP+Zieloni"}, {"sejm_list_number": 7, "name": "Komitet Wyborczy Wyborc\u00f3w \u201eKukiz'15\u201d", "candidates": [{"id": 1, "surname": "MAS\u0141OWSKI", "not_active": false, "names": "Maciej Przemys\u0142aw"}, {"id": 2, "surname": "KIDA", "not_active": false, "names": "Grzegorz Aleksander"}, {"id": 3, "surname": "IGNA\u015a", "not_active": false, "names": "Maja"}, {"id": 4, "surname": "GOCLON", "not_active": false, "names": "Pawe\u0142 Andrzej"}, {"id": 5, "surname": "ZIOMEK", "not_active": false, "names": "Grzegorz"}, {"id": 6, "surname": "MOKRZYCKI", "not_active": false, "names": "Artur Ryszard"}, {"id": 7, "surname": "MRYCZKO", "not_active": false, "names": "Artur Pawe\u0142"}, {"id": 8, "surname": "BRONKIEWICZ", "not_active": false, "names": "Janusz Marcin"}, {"id": 9, "surname": "ZACHARIASZ", "not_active": false, "names": "Anita Anna"}, {"id": 10, "surname": "WOLANIN", "not_active": false, "names": "\u0141ukasz"}, {"id": 11, "surname": "SREBRNY", "not_active": false, "names": "Krystian Pawe\u0142"}, {"id": 12, "surname": "W\u0104S", "not_active": false, "names": "Anna Katarzyna"}, {"id": 13, "surname": "KUT", "not_active": false, "names": "Karolina Marta"}, {"id": 14, "surname": "PU\u0179NIAK", "not_active": false, "names": "Marcin"}, {"id": 15, "surname": "TYLUTKI", "not_active": false, "names": "Urszula"}, {"id": 16, "surname": "TURZA\u0143SKI", "not_active": false, "names": "Mariusz"}, {"id": 17, "surname": "Z\u0104BEK", "not_active": false, "names": "Natalia Jadwiga"}, {"id": 18, "surname": "BOBOLA", "not_active": false, "names": "Alicja Maria"}, {"id": 19, "surname": "PYZI\u0143SKA", "not_active": false, "names": "Agnieszka Anna"}, {"id": 20, "surname": "DYBOWSKI", "not_active": false, "names": "J\u00f3zef Rafa\u0142"}, {"id": 21, "surname": "GORCZYCA", "not_active": false, "names": "Tomasz"}, {"id": 22, "surname": "PIETRUCHA", "not_active": false, "names": "Aleksander Tomasz"}, {"id": 23, "surname": "NYCZ", "not_active": false, "names": "Ewelina Magdalena"}, {"id": 24, "surname": "CISEK", "not_active": false, "names": "Karolina Maria"}, {"id": 25, "surname": "MOTOWIDLAK", "not_active": false, "names": "Weronika Genowefa"}, {"id": 26, "surname": "JOD\u0141OWSKI", "not_active": false, "names": "Marcin Karol"}, {"id": 27, "surname": "HAUSNER", "not_active": false, "names": "Daniel Stefan"}], "not_active": false, "name_abrv": "KWW \u201eKukiz'15\u201d"}, {"sejm_list_number": 8, "name": "Komitet Wyborczy Nowoczesna Ryszarda Petru", "candidates": [{"id": 1, "surname": "NOWAK", "not_active": false, "names": "Miros\u0142aw Andrzej"}, {"id": 2, "surname": "CZAPOR", "not_active": false, "names": "Beata Maria"}, {"id": 3, "surname": "M\u0118DRYKOWSKI", "not_active": false, "names": "\u0141ukasz"}, {"id": 4, "surname": "TU\u0141ECKI", "not_active": false, "names": "Arkadiusz Bogumi\u0142"}, {"id": 5, "surname": "FLOREK", "not_active": false, "names": "Jerzy Krzysztof"}, {"id": 6, "surname": "SKIBA", "not_active": false, "names": "Anna Agnieszka"}, {"id": 7, "surname": "LE\u015aNIAK-MOCZUK", "not_active": false, "names": "Krystyna Helena"}, {"id": 8, "surname": "CHOMYCZ", "not_active": false, "names": "\u0141ukasz Grzegorz"}, {"id": 9, "surname": "BODZIONY", "not_active": false, "names": "Artur Stanis\u0142aw"}, {"id": 10, "surname": "KOJDER", "not_active": false, "names": "Wojciech Andrzej"}, {"id": 11, "surname": "SKOWRON", "not_active": false, "names": "Magdalena Maria"}, {"id": 12, "surname": "G\u0104TNICKI", "not_active": false, "names": "Patryk"}, {"id": 13, "surname": "NYKIEL", "not_active": false, "names": "Pawe\u0142 Marcin"}, {"id": 14, "surname": "WILUSZ-HUS", "not_active": false, "names": "Ewelina Paulina"}, {"id": 15, "surname": "BOBER", "not_active": false, "names": "Dariusz Kazimierz"}, {"id": 16, "surname": "WOJNAROWSKA", "not_active": false, "names": "Edyta"}, {"id": 17, "surname": "G\u0141USZKO", "not_active": false, "names": "Mariusz Wojciech"}, {"id": 18, "surname": "KALINOWSKI", "not_active": false, "names": "Piotr Konrad"}, {"id": 19, "surname": "JAKUBEK", "not_active": false, "names": "Beata Anna"}, {"id": 20, "surname": "KUBAS", "not_active": false, "names": "Jacek Damian"}, {"id": 21, "surname": "\u017bUCZEK", "not_active": false, "names": "Rafa\u0142"}, {"id": 22, "surname": "MIELNICZEK", "not_active": false, "names": "Agnieszka Magdalena"}, {"id": 23, "surname": "MIKLUSZKA", "not_active": false, "names": "El\u017cbieta Katarzyna"}, {"id": 24, "surname": "KOLIJEWICZ", "not_active": false, "names": "Nawojka Katarzyna"}, {"id": 25, "surname": "HANF", "not_active": false, "names": "Mateusz Bo\u017cydar"}, {"id": 26, "surname": "PROBOLA", "not_active": false, "names": "Anna Karolina"}, {"id": 27, "surname": "KOZAK", "not_active": false, "names": "Ewelina Maria"}, {"id": 28, "surname": "SO\u015aNICKA", "not_active": false, "names": "Renata"}, {"id": 29, "surname": "PAWLISZAK-\u015aPIEWAK", "not_active": false, "names": "Aleksandra"}, {"id": 30, "surname": "D\u0179WIERZY\u0143SKI", "not_active": false, "names": "Bartosz Jan"}], "not_active": false, "name_abrv": "KW Nowoczesna Ryszarda Petru"}, {"sejm_list_number": 10, "name": "Komitet Wyborczy Wyborc\u00f3w Zbigniewa Stonogi", "candidates": [{"id": 1, "surname": "SIKORA", "not_active": false, "names": "Rafa\u0142 J\u00f3zef"}, {"id": 2, "surname": "MOSKAL", "not_active": false, "names": "Daniel"}, {"id": 3, "surname": "BOMBA", "not_active": false, "names": "Miko\u0142aj J\u00f3zef"}, {"id": 4, "surname": "JASKULSKI", "not_active": false, "names": "Zbigniew Piotr"}, {"id": 5, "surname": "KWIATEK", "not_active": false, "names": "El\u017cbieta Helena"}, {"id": 6, "surname": "MACIEJCZAK", "not_active": false, "names": "Katarzyna Anna"}, {"id": 7, "surname": "ADAMKIEWICZ", "not_active": false, "names": "Marcin"}, {"id": 8, "surname": "SZERSZE\u0143", "not_active": false, "names": "Maksym Piotr"}, {"id": 9, "surname": "LUBAK", "not_active": false, "names": "Kamila Ma\u0142gorzata"}, {"id": 10, "surname": "WR\u00d3BEL", "not_active": false, "names": "Wojciech Adam"}, {"id": 11, "surname": "PRZYBY\u0141A", "not_active": false, "names": "Jacek Pawe\u0142"}, {"id": 12, "surname": "BEDNARZ", "not_active": false, "names": "Krzysztof Ryszard"}, {"id": 13, "surname": "J\u0118DROS", "not_active": false, "names": "Julia Monika"}, {"id": 14, "surname": "MIGUT", "not_active": false, "names": "Mateusz \u0141ukasz"}, {"id": 15, "surname": "PIETRZAK", "not_active": false, "names": "Anna"}, {"id": 16, "surname": "HYLI\u0143SKI", "not_active": false, "names": "Marcin"}, {"id": 17, "surname": "JANKOWSKA", "not_active": false, "names": "Hanna Natalia"}, {"id": 18, "surname": "\u0141OBODA", "not_active": false, "names": "Sylwester Sebastian"}, {"id": 19, "surname": "ADAMKIEWICZ", "not_active": false, "names": "Joanna Sylwia"}], "not_active": false, "name_abrv": "KWW Zbigniewa Stonogi"}, {"sejm_list_number": 14, "name": "Komitet Wyborczy Wyborc\u00f3w Grzegorza Brauna \u201eSzcz\u0119\u015b\u0107 Bo\u017ce!\u201d", "candidates": [{"id": 1, "surname": "BACH\u00d3RZ", "not_active": false, "names": "Ryszard J\u00f3zef"}, {"id": 2, "surname": "MAZUR", "not_active": false, "names": "Anna Wiktoria"}, {"id": 3, "surname": "WALAT", "not_active": false, "names": "Wies\u0142aw Jan"}, {"id": 4, "surname": "NASTAJ", "not_active": false, "names": "Stanis\u0142aw Jan "}, {"id": 5, "surname": "PRACOWNIK", "not_active": false, "names": "Teresa Jadwiga"}, {"id": 6, "surname": "RZUCID\u0141O", "not_active": false, "names": "Mariusz"}, {"id": 7, "surname": "PA\u0141KA", "not_active": false, "names": "Anna Maria"}, {"id": 8, "surname": "WYROBA", "not_active": false, "names": "Maria Antonina"}, {"id": 9, "surname": "BABULA", "not_active": false, "names": "Robert"}, {"id": 10, "surname": "MA\u015aLANKA", "not_active": false, "names": "Agnieszka Dorota"}, {"id": 11, "surname": "WO\u0179NY", "not_active": false, "names": "Gra\u017cyna"}, {"id": 12, "surname": "STANISZ", "not_active": false, "names": "Ryszard Bogus\u0142aw"}, {"id": 13, "surname": "PAPAJ", "not_active": false, "names": "Krzysztof"}, {"id": 14, "surname": "SOK\u00d3\u0141", "not_active": false, "names": "El\u017cbieta Weronika"}, {"id": 15, "surname": "ULICKI", "not_active": false, "names": "Kazimierz"}, {"id": 16, "surname": "KLUZ", "not_active": false, "names": "Joanna Izabela"}], "not_active": false, "name_abrv": "KWW Grzegorza Brauna \u201eSzcz\u0119\u015b\u0107 Bo\u017ce!\u201d"}, {"sejm_list_number": 15, "name": "Komitet Wyborczy Kongres Nowej Prawicy", "candidates": [{"id": 1, "surname": "SAMBORSKI", "not_active": false, "names": "Leszek"}, {"id": 2, "surname": "STELMACH", "not_active": false, "names": "Krzysztof Jerzy"}, {"id": 3, "surname": "BELTER", "not_active": false, "names": "\u0141ukasz Marek"}, {"id": 4, "surname": "JANIEC", "not_active": false, "names": "Zofia"}, {"id": 5, "surname": "GORCZYCA", "not_active": false, "names": "Magdalena Barbara"}, {"id": 6, "surname": "HEBDA", "not_active": false, "names": "Micha\u0142 Elzjasz"}, {"id": 7, "surname": "WOJCIECHOWSKA", "not_active": false, "names": "El\u017cbieta Ma\u0142gorzata"}, {"id": 8, "surname": "MICHNO", "not_active": false, "names": "Aneta Joanna"}, {"id": 9, "surname": "TERLECKA", "not_active": false, "names": "Joanna Maria"}, {"id": 10, "surname": "JA\u0179WIECKI", "not_active": false, "names": "Piotr Pawe\u0142"}, {"id": 11, "surname": "FRYDLEWICZ", "not_active": false, "names": "Kamil Konrad"}, {"id": 12, "surname": "\u017b\u00d3\u0141TEK", "not_active": false, "names": "Monika Anna"}, {"id": 13, "surname": "SZATAN", "not_active": false, "names": "Anna Katarzyna"}, {"id": 14, "surname": "DRO\u017bD\u017b", "not_active": false, "names": "Paulina Franciszka"}, {"id": 15, "surname": "RYKA\u0141A", "not_active": false, "names": "Grzegorz Wojciech"}, {"id": 16, "surname": "\u017bMIGRODZKA", "not_active": false, "names": "Ma\u0142gorzata Maria"}, {"id": 17, "surname": "CZARNEK", "not_active": false, "names": "Linda Antonina"}, {"id": 18, "surname": "KIWIOR", "not_active": false, "names": "Mariusz Piotr"}, {"id": 19, "surname": "FRANCZYK", "not_active": false, "names": "Maria Stanis\u0142awa"}, {"id": 20, "surname": "WALICKI", "not_active": false, "names": "Filip Wies\u0142aw"}], "not_active": false, "name_abrv": "Komitet Wyborczy Kongres Nowej Prawicy"}], "election_region": "Okr\u0119gowa Komisja Wyborcza w Rzeszowie", "region_commision": 21}}}